[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#55

第一次開Post

Acer隻Predator XB273U GXbmiipruzx
27"
IPS 2560 x 1440@240 Hz
1 ms
(HDR) 400
G-SYNC
Type-C
Speakers
報價$7998，點睇

屌你開post唔copy #1

貴

如果真gsync就還好

有冇人知VG289Q做咩平咗咁多
之前唔係代理食水好深架咩

新黎唔知規矩，下次會醒水

距離cyberpunk 出嘅日子愈黎愈近 4k mon 都仲係冇咩選擇
同級有pa32ucxk 但60hz 好冇癮屌佢asus！

等PA32UCG/PG32UQX

都推唔撚到架啦

根本無貨

等唔到了 pa27uq 又冇dsc

總有一日推到

LG CX 48

其實係咪冇乜人會考慮PG35VQ
雖然係3440x1440, 但我用落覺得都幾爽, 真HDR + 高Hz + 21:9

依隻之前都有諗過 但想試4k

次次都見你推LG CX 48

好抵玩

色域差d
而家d mon講緊REC.2020

如果32" VA 2k係唔係買Asus VG32QV想問最好? 主要打機賽車game用

有冇手足知SSP創基有冇伏

可能佢係咁delay貨期俾人屌到飛起
慰勞下大家

官方行貨價?

displayport 1.4 線有咩推薦

買完mon 冇跟

肯出新4k144 mon 未

駁第二啲嘢

搭路買PG32UQX工具機

Amazon
有vesa認證的

2K MON 依加仲咩選擇
筆直4~5000

香港冇

未見過香港有

終於到我拎VG289Q
係官網裝左inf檔同icc檔
想問下仲要唔要set d 咩?
爬過post見到提過睇4K先開Window 10個HDR
請問即係以下呢個(播放HDR遊戲和應用程式)?

係呢個
但4k唔等於HDR
HDR還HDR 睇HDR content先開HDR

大多都係中國

how much?

呢排睇緊mon準備遲d買部比mac mini剪片用
大概都知道自己想要ips ~27" 16:9 x2/32" 21:9 hdr1000
有d問題想各位比d意見

呢個size 2k/4k其實分別明唔明顯
hdr 係咪得睇hdr片先有分別 咁如果想長期靚 係咪要直接買對比度高既mon?

睇睇下發覺要靚mon可能直接買imac仲抵玩

2999

收到 Thanks
題外話 想問係未依家d mon都配一舊變壓器
我對上一隻mon就咁一個插蘇

＄3000左右 for mac mini 有冇好介紹

yes開左先睇到YouTube hdr之類

比你地揀,4k 144定2k 144 好
依家amazon set曬price watch等減價

不一定

27吋最好用5k
2k唔係好清 4k還不錯

HDR配HDR content先有用
要長期高對比度可以揀d SDR可以開FALD嘅MON

imac 5k mon對比度其實唔高

係呀
個價我覺得還好，因為有齊Type-C、240Hz、G-Sync呢D野響市面上無乜選擇

打機2k就夠，工作才需要4k

4k打機好靚的
只係gpu難推

我宜家都係用緊4k，第一代LG UD58，買左幾年
心得係真係好清，由1080p上4k真係返唔到轉頭，睇返1080會見到象素點
但打機真係開得4k就其他咩都唔洗開(RTX1080)
所以宜家買隻2k黎試下接唔接受到，希望可以撐到40系N卡出

同問
想用macbook air output

淘寶仲平（ 唔係鼓勵大家淘）

4K 144Hz 又冇卡推得郁，HDMI2.1/DP2.0 又未普及，都係等多幾年先
呢家買mon 都係4K 60 / 2K 144
如果真係好想呢家買4K 144，建議買啲支援DSC 嘅mon

本身用緊benq EW277HDR

LG 27UD68-P

LG 27UL650-W

LG 27UL850-W

呢幾款 for Mac mini 同PS4掂唔掂？

見佢amazon 三千幾內，岩我budget

4K 144HZ HDMI 2.1
正路下年會上市

訂咗VG289Q,已經拎得貨
但而家又想買另一款,有無巴打想要,可以一齊拎
$2999

唔係咁講嚟托柒咩
好人好者邊會睇同講起

呢3隻最好係27UL850
駁mac還可以。但冇p3色域

Vg289q 到到都無貨.....搞到想事旦買隻算

換3080咪得

UK850呢
睇唔明有咩分別

UK850冇乜分別
主要係壽命短 邊位會發紅
UL轉用大陸BOE面板解決呢樣野

麻煩哂師兄

UL850 三千幾

睇下black Friday 仲會唔會平

有諗過買3090，但AMD就黎出張又平又勁，Nvidia下一張一定起飛，所以要等

我訂咗有隻唔要,我未拎,一齊去拎?$2999

真，係邊到呀？想要呀，幾時有得拎呀？

多謝巴打先！
留個TG 俾巴

我我我，thanks thanks
TG

XB3系列上架

吹到最平4k 144

3500 budget 想買個27' 4k mon
少打pc game 主要都係睇劇同埋做文書 間中打下ps4(遲d可能ps5)
想問邊款最好
VG289Q? LG 27UL550/ 600? 或者仲有冇選擇? Thanks a lot

pre-order黎

VG289Q但好少貨

如果買唔到VG289Q...Samsung U28R550都ok嘛？

但是佢個G-Sync唔係硬G-Sync, 台灣都只是賣25000台幣, 即係運費加行保值成2000港紙

如果香港咁定價的話, 幾乎一樣規格的XV272UX香港應該唔入啦

4k 144 hdr1000 hdmi 2.1

想要啊巴打

今日行黃金問vg289q
話星期五返貨到代理 預星期六貨落到場有得拎
2999 訂左先再算
事後諗返 返貨係返貨 但會唔會係要排幾水先到我

麻麻地
冇升降
冇sRGB mode
冇custom dp1.2

HDR1000打機好光

係頭幾日先覺，之後已經無感

仲諗緊2k 21:9 144定4K60
一半打機 一半睇片
雜食窮撚最煩

想請問 1080p 27' 144hz budget 2k~ 除左G27F仲有冇更好既選擇?

想問下u2720q 同vg289q係咪冇得比較？因為一隻sell gaming 一隻唔係？
因為我同樓上巴打要求差唔多但多佢1k budget, 仲有d 咩choice

giga偶有災情
我都諗緊
之前追po好似有爆mon 唔知係咪過熱定curve mon太脆弱

我揀左2k 21:9，睇戲冇黑邊
不過換左靚mon 會想upgrade 埋部電腦，又會發覺4k 片超食storage 買隻nas，之後順手換埋對喇叭
真係會窮

無底洞 音響我未入坑
都係唔好掂

u2720q冇sync
打機差少少
但DCI-P3覆蓋高d

唔該哂
咁27UL600 既話如何?

27UL600冇廣色域+大陸面板
自己諗

Ew3270u駁mac機執相有時打下xbox夠唔夠用
定升3280u好1516緊

另一款係邊個？

執相好似用ips好d

2k mon 黎
唔係有4K 咩

4K無Type-C

網入面冇得睇...
Type-C 對我黎講好似唔太重要

睇下你會唔會駁macbook做野，唔會就真係無用，但會就非常重要

見佢網得2K款..睇黎4K未出...
我本身冇用macbook 所以冇咩所謂

要4K 其實X27咪係

X27我都係因為無Type-C唔買，佢真係咩都有齊

但唔起黎緊會出埋隻4K 咩ACER 還定都係等多陣都可以

LG , Sony 有冇抵既4kmon

係有，但Acer HK未必會返，我買果隻都係問完佢佢先專登幫我返，所以你想要都係問問佢，唔係就要食水貨或無貨。

27UL850?

價錢會唔會差好遠...
我見到X27 2000fun 成萬8 但XB273K 899美金 差咁遠
仲要一部新一部舊

想問 筆直有限

EW3270U 同VX3211-4K

兩隻邊隻好

同埋想請教一下，我而家用緊msi mag321cuv
開左window 10 HDR後

先可以係遊戲裡面有HDR setting, 但係如果玩到一半跳出桌面再返返入game, 個遊戲畫面就會成個hold 住，但係遊戲仲行緊，有聲，可控制，等畫面停左係度。想問下係唔係正常

電腦用緊9900k 煙佬x4 3090

唔該巴打
我都係主要打機
原來要4k , 4500 budget 都唔多選擇
睇下星期六黃金有冇vg289q 返貨先

都遠架
我隻GX 699usd (5418hkd) 賣 7998hkd
隻GU 499usd (3868hkd) 賣 5198hkd
但計返運費同保養又唔係話貴到飛起

唔係新舊咁計既，始終conf唔同
新果個係LED HDR400，X27係量子點HDR1000

XB273K都係量子點

原來差咁遠..
但ACER 保養包幾多粒死點

本身想買GX/ XV272U X
但賣到成8K

XB273K Sbmiprzx
XB273K GPbmiipprzx
分別係邊..
我見前者120hz 4ms 但1千美金
後者 144HZ 1MS 但830美金

係喎

有平野執

咁又無講喎

佢外國買?

係呀，但我唔問住啦，8個禮拜貨期

如果vg298q 同 ew3280u 又會點簡

打機LAG??

係阿
睇戲冇問題嘅，但打機就

你budget 唔夠既話 是但一張2070s 都夠玩得順
不過推盡144就應該要3070 (好似係)

咁我等6800xt算

我見佢兩隻都係10bit dci p3 95%
一個ips 一個VA應該冇咩大分別？

隻mon最近壞鬼左，諗緊MSI MAG321CURV 同VG289Q，應該點揀？ 歡迎其他建議 thanks
最主要用黎文書同上下網，但係又想要個4K睇下戲同PS5，budget 大約4500

dell出咗隻超平價4k moon
360美金

型號呢清

3.5k 買到？

Amazon lo

法奧包0光0死？
2000有冇？

佢冇話包阿，一開頭同我講啲條款
好彩我果隻完好無缺

s2721qs
色域方面比較輸蝕

想要4k mon睇片 求介紹 要像真 有旋轉架包埋更佳

頭先講嗰隻dell 4k moon
中國有人試到得83% DCIP3
睇HDR content會唔會用好大影響

有冇咩用後感？
見過34” 2k mon都幾矇 得109ppi
搵唔到實物試

大
d色同SDR差不多
平價HDR唔好有太大期望

有冇巴打答到

佢個外觀幾好...價錢又冇想像中貴...
如無意外想問依隻 不過用緊2070S

PA32UCX-PK

XB273K GPbmiipprzx似乎類似XV273K
改用g sync compatible同雙DP模式

2KMON 打機睇戲 或者會插PS5呢
5000筆直

兩者分別會唔會好大
我見價錢都差得遠

XB273K Sbmiprzx有g sync模組比較貴
我prefer XB273K GPbmiipprzx/xv273k多d
有雙DP玩

XG279Q/VG27AQL1A

唔該廿絲
唔知用2070S 用4K mon 玩lol wow dota 依類game 會有幾多FPS呢

我自己覺得34吋2k 同27吋1080一樣 都係咁矇

你用緊1080p mon?
係nvidia控制面板到開DSR 4倍
遊戲就可以開4k 就知幾多fps

我個隻勁舊款..1080 led mon
分分鐘連ips tn va mon都唔係
D色7撚到仆街

自己一個睇就一路睇一路DEL,一季美劇龍媽3XX GB.我自用USB HARDDISK Passport

用一,兩次 CTRL ENTER

34吋3440x1440 ppi同27吋1440p差不多

Ps5 唔係冇2k 咩？
依兩隻係咪support 唔到

MAG321CURV HDR陽光唔靚

x2

有冇40吋4k 推介

有4k downscale

而家有無27 or 34 4k curved monitor，或有消息黎緊會出？

想買個20寸以上的 mon 插 ipad 睇片，1k budget 有冇可能做到？

唔洗打機 4k果啲，睇到就得

PG43UQ

EW3270U

理論上IPS色準好D
執相偏向IPS

唔知點解有黑邊我會睇得投入d

點解我開左隻game 畫面無論SET 幾差幾好都係得60..
我game Setting 明明冇lock fps

有冇人話我聽點解玩隻三國志14 用緊2070s fps得30

試下轉full screen

如果仲想加埋打下ps5呢 32吋唔該大佬

6800xt

confirm 左有喇咩？

本身已經係full screen

d用家話有

太貴放棄acer 1440p 240hz
轉睇165+hz budget降到5k

MAG274QRF-QD $4199
vg27aql1a 3450
s2721dgf 前排sale 2999
暫時考慮緊呢三隻moon

ex2780q冇升降唔考慮了

其實Samsung G7 27'' 都有諗過
但VA高hz好似仲有殘影同閃....

唔好意思，點解我打打一機個芒會無啦啦有一秒黑芒我已經換咗另一條dp 同down左driver都係會咁dell s2721dgf ,3080 master

會唔會出黎好肉酸
好似4k 穩陣d

會自爆咁大獲

之前話係1080p upscale既, 兩樣好似有分別

呢3隻都唔錯，個價好靚
s2721dgf平咁多
呢個價都有G-Sync真係勁，但其實點分真假G-Sync

港島有無邊間賣mon推薦
尋日去電腦城睇睇啲職員好似食左火藥咁
個個西口西面但又chur

打算買隻2k 144 for電腦同訂隻vg289q for ps4/5
求介紹

27‘’ 4k moon有邊款推介
電腦ps4/5 兩用

用快速同步 唔想鎖死60FPS 三國志14 最大30FPS?

外國有人測試左係得 個網入面有個list係邊d 2k mon可以行到4k downscale

搵到60FPS 但冇得再揀其他更高FPS

s2721dgf上面就有巴打出事

巴打入左手？ 介唔介意講下有咩缺點同使用心得

本身用緊2k144 27吋 加隻1080 25吋. 想轉隻大mon唔洗煩

VG289Q

用緊1070ti
想換個mon 玩144
平時會玩r6 同poe
有無咩推介

如果想21:9 144係咪要換3070先有機會推到

肯出新4k144 moon 未

有冇ching 用開打直mon，有咩推介

vg27a有埋freesync
好似抵玩好多

G-SYNC Compatible同free sync都係adaptive sync做底

我見2隻野差成千幾其實係差d乜

想問下XG27UQ評價如何
同PG27UQ係咪好大分別
聽人講4K moon 得27” 無咩感覺

XG279Q反應時間快d同埋out-of-the-box accuracy比較好

如果依隻MAG321CURV 點睇

XG27UQ冇乜明顯缺點 只係偏貴
如果唔需要DSC可以落XV273K

PG27UQ畫質係另一個層次 更好的色域 更好的背光方案 meaningful hdr
但冇DSC

27吋4k 好清的唔會冇感覺
未用過先會話冇感覺

EW3270U好過
MAG321CURV冇咩長處
我覺得16:9唔太需要曲

用耐左咪冇感覺

有
用耐左會覺得唔夠清
望下部IMAC 5K真係好清

主要打fps game 其餘雜食乜都做下咁
洗唔洗去到pg27uq呢個級數
定xg27uq都夠
諗住橫掂都換就一次過換好少少算

有無人知XG279Q 個架高幾多

冇入手
呢個吋數選擇唔多

你在意HDR
同埋黑位想黑d咪PG27UQ
否則XG27UQ都夠做

唔該巴打
最後想問DSC對fps game影響大唔大

24吋 2k 如果想有埋IPS 係咪無乜得簡

Amazon 有得預訂XV272U X, 估計12月中出貨, 各位巴打有無興趣

呢家HDMI 2.0 / DP1.4 頻寬唔夠，係出唔到4K 144Hz 10bit RGB，而DSC 係VESA 出嘅無損影像壓縮技術解決左呢個問題，有DSC 嘅mon 就可用一條Display Port 線出到啦。
如果冇DSC，就要捨棄畫質/降低返個刷新率，就好似上面講嘅PG27UQ，淨係可以做到 4K 98Hz 10bit RGB 或者做chroma subsampling 出4K 144Hz 10bit YUV 4:2:2 (可以理解為，畫質低左，特別係啲字會有紫邊) 或者降做8bit 出 4K 120Hz 8bit RGB。
PG27UQ 係正嘅，4K，又144，又有真HDR，但咁貴嘅價錢，買個因為冇DSC 而被nerf 嘅mon 真係抵買咩？

點睇msi optix g27cq4 呢隻mon?

唔該巴打
咁我可能都係買xg27uq夠了

我覺得PG27UQ最好嘅setting係4K 120Hz 8bit RGB
反正唔係真10bit

X27p 用家表示：
入咗game就睇唔出有乜分別
平時上網就
所以日常4K120 8bit
打機4K/2K 144 10bit 422

睇片就算nerf咗都靚過冇FALD

用開FALD
睇返D冇FALD嘅LCD MON
覺得黑色＝灰色

新手一問 For Ps5 應該買2k 144定4k 60 好？

4k 60

想請問巴打有無推介？ 2000幾$ budget

咁好似都唔錯 可以一試

VG289Q $2999

睇完呢篇你會覺得8k雖然貴，但係值

4.手上的90%遊戲fps可以達到270~500之間....
你需要的是240Hz+G-sync的螢幕 並且將fps 主動或被動降低在240 -2 -3Hz 之間
特別注意...目前240Hz螢幕大部分是Tn面板....

而且最大特點係Type-C，駁macbook做野真係好方便，有Type-C既又有電兢級性能既27" mon，XB3 GX係市面唯一一部了

我搵過

27"
2k以上
IPS
240Hz
真G-Sync
有Typc-C

或者我見識少，除左XB3 Gx世上真係搵唔到第二部

如無意外我會買xb3
不過諗緊買唔買4K 144 XB273K
始終我用緊2070S

順手買埋3090

那有咁多錢

啱呀，睇過FALD 之後就真係返唔到轉頭

如果買XB273U GX都係森林算
窮

唔係要HDMI 2.1先出到4K?

唔係

請問g34wqc 評價如何
用緊Asus VG278HV 想平平地 upgrade
有無邊隻推介?
fps game 多

森林仲未有

係，但始終都699+70運費左右
行貨應該貴2-3k

推推
想玩2k 144hz 打下FPS game
Budget 3k內

rting話27gn950個local dimming terrible

edge lit local dimming不嬲冇用
得果幾區幾十區

目前係4k 60 比較好
1. 唔玩競技類遊戲其實無咩必要高過60 fps
2. 高過60 fps係睇隻game sup 唔support
3. ps5 無2k mode，插2k mon係出1080 upscale去1440，會比原生1080差

但係
1. xbox有2k output，sony都講過話要出2k mode無咩難度，如果大眾想要可以加
2. 有一部份2k mon有內置4k down sampling，即係佢會fake你部ps5 佢supoort 4k然後佢幫你supersample 落2k，成效亦接近4k 品質，但因為fake左係4k你都會高機率係綁60fps （但最少唔會犧牲畫質）

所以如果你買2k 144 可以搏一搏未來sony會唔會support 2k
或者你最少買一隻support 4k 落 2k mon起碼你出嚟效果唔會比4k 60 差太多咁

利申我個人會買4k 60先，因為vg289q真係又平又正，係無貨⋯⋯

VG289q大貨到未啊

我都好想知

2k上個星期話今個星期尾大貨 今日星期五都未有消息

行貨唔係已經有價7998咩?

有真g-sync?

打咗上去問 話真係今個禮拜

本身打算買隻2k 依加比你地吹吹下想上4k

2k 話聽日有得拎

有冇咁多貨派到又一回事

Thx，但我之前冇訂到，聽日打去問下有冇現貨先

我嗰間都話聽日

CLS

我買aw 2721d唔好 ？
香港買mon咁 ，真係咁我上amazon算

請教下各位
-用2080Ti
-睇戲同Netflix 4K
-會執相
-會打PC game 槍game flight sim 都有
-會駁PS4 (日後會入手埋PS5)

Sorry 比較雜食
我諗我會想要哂 27" 4K 144Hz 長用好幾年
同XG27UQ比較完諗住LG 27gn950
請問會否有更其他更好性價比選擇?
究竟係咪就黎有新芒出值得等下..?

謝謝

連 mac mini 用掂唔掂

想請教各位巴打，我用開23MP68VQ，主要執相用唔太打機。最近想買多隻黎用，如果都係想IPS, 差唔多size, 可以有得打直更佳，大約$2000有咩推介?
另外想問display port問題，見到有D mon有display port out, 係咪姐係可以做到chain連其他mon?如果係我又可唔可以用HDMI連去Mon A, 再chain去Mon B? 點限死左一定要displayport 入Mon A再去B? 因為想知原理，睇下會唔會影響到我黎緊買ge mon洗唔洗要有displayport out, 但我又search唔到而家用緊果隻做唔做到chain
唔好意思真係唔太識呢方面，有上網睇過但都係唔太了解，求指教

平時用開平價ips 一向都覺得ips係最萬用既panel
之後發覺va mon個黑色好好多 ips睇落有層灰
各位巴打如果一般使用 睇片上網剪片 少打機既話
其實中價（5000-8000）揀va 定ips 4k好？
真係頭都痛

你個budget 得VA可以揀
IPS+FALD動態背光黑位可以黑過VA 但要＄9999

冇type-c

EL2870U同VG289Q係咪差好遠？

話說我每次開機， 第2個月球都會無訊號，要重插條hdmi 線先得，有冇得搞？（ 用緊唔會黑mon. 係開機先咁）

TN 4K不了

tn

第2個月球係唔係太陽系?可能太遠

btw 用dp呢

一陣返去試下

g7個價好平

多謝巴打咁有心解答
咁我繼續做下功課睇下邊部好先

黎緊新mon有HDMI2.1
但睇PS獨佔game蜘蛛俠好似得60hz 其他game上120hz希望不大 可能得VRR比較有用

同埋新flagship MON

Vg289q到貨

捨得出未

用緊predator xb271hu 想換隻21:9 想問依家gsync仲有冇之前咁重要？

3年內出

xsx 同ps5 都上左市， 新hdmi 2.1 mon 仲未有消息，炒撚晒班marketing 同developer 佢

電視有啦
Console唔駁電視仲叫咩console

ACER有隻低階4k 144hz應該差不多出
大陸有人偷偷地開放pre-order

屋企部電視成年冇開過

27GN950

我屋企個電視對我嚟講只係專駁console嘅4k mon

5XXX VA CG32UQ平靚正

XG279Q 有無得DOWNSCALE 4K TO 2K
定係上4K 入VG289Q算
利伸 2070S 砌左一年 未打算換卡住

係美馬買左VG259QM
平過香港成千蚊

發現屋企冇DP 線

24同27吋打PS5邊隻mon好？

唔好意思又係我，新手插細力少少
岩岩追返2017年10月個post, 有巴打分享過daisy chain個方法 想問下如果我用laptop hdmi/vga out 去 Mon A, 再mon A dp 去 mon B (要用dp to hdmi adaptor因為我而家果隻冇dp port), 咁個setting係咪應該work?
但果位巴打有提過用adaptor bandwidth可能會唔夠, 如果我2隻都係1080p係咪就冇呢個問題?
最後就係d mon寫有dp port, 係咪default有哂dp in 同out? 定係唔一定?
求解答

返到屋企驗屍 有1光點
現場眼殘睇唔到

我啱啱都拎咗 不過都冇貨俾你換啦

二千蚊就買到? 咁平

屌呀隻vg289q兩腳既
又話行貨

冇跟3腳咩
應該係2腳＋3腳

原來分開放咗係鬼鼠位度
仲等我係諗度點connect條水線好

上reddit search左，support 4k downscale
但價錢接近vg289q 兩倍
當然考慮到你係電腦用，總有一日你都會換卡
到時候就可以發揮個170hz既作用

mon 應該唔會有水線吧

xg279q我見齊free sync 同g sync

依加最大問題係空間
搵日落去黃金度一度後面個架高度 無問題就扑錘
出面係咪都無現貨

咪唔駁條地線

即場見有光點，有冇得換?

有冇光點，死點？

水貨vg289q都有3腳？

冇
英水唔知有冇

緊係冇啦
香港正常邊會包0光0死
專業mon就可能包0光

落左去 xg279有現貨 間間都有

有咩3x 吋 既mon 4k 可推介

up3221q

我對LG方案有D保留
上市後半年冇災情先算

有冇4~5000貨仔

唔鐘意STRIX MOON D腳可以點

想問vg289q 點樣較先係可以令到隻眼睇落最舒服 睇咗個幾鐘好攰

咪4000蚊美金囉

vg28啦 排一兩個月就有

暗啲黃啲，30分鐘休息一陣望遠嘢

買隻vesa 架, 慳好多位

sor 係EW3270U

我都想

budget 4500以下 21:9 唔知點揀好
應該得gigabyte G34WQC vs LG 34GL750-B
VA 3440x1440 144hz vs ips 2560x1080 144hz 兼容 NVIDIA G-Sync
會用黎pip/pbp 一邊ps4一邊睇戲
都會一邊打pc game 一邊睇戲
唔多打fps game 用緊1660 super 有需要可能upgrade做3070

之前見到有人gigabyte自爆有D擔心

同埋VA+sync 會閃

香港係咪冇 ACER XV340CK 3440x1440 ips 144hz 冇curve
唔夠錢應該犧牲邊樣
如果揀va LG質素會唔會好過gigabyte
LG35 WN65C-B 3440x1440 VA 100hz

想知如果張枱同牆得2cm 空位..
枱位置係fix 仲用唔用到D monitor stand?

我今日買咗VG289Q,好彩返嚟係零死點

如果俾 macbook 用，27 吋，要求只要4K , 唔打機，想靚Mon 有乜選擇？ Dell 2720q?

多謝推介 睇spec好岩但個樣太電競..
thanks btw

btw 依家市場上係咪好少鏡面mon
唔知係咪心理作用 d色點都係鏡面靚d

你點買的

你用鏡面會後悔，會成日照到自己個樣

可能比imac 5k個mon影響到 覺得鏡面好清
但你講呢個又係大問題
去ssp逐部睇下個效果先 thanks

想換mon
4k 144hz 27" 依家係咪xv273k最好

睇左po頭個list, 執相剪片 24" 1080p, ~$2k 係咪BenQ EW2480 最抵玩?

想問下27以上4K mon好咩好介紹

平價4K 144色水黎講係
但雙DP上4K 144比較麻煩

開心使用中
啲色幾靚
不過用幾個鐘會好攰
建議改暗啲

買完VG289Q返到屋企見到有亮點係唔係可以換？

訂左1個月

好似要過4點

聽日打電話問先

買左幾多錢？ 係咪要揾 dell sales 就最便？

係 4500仲有三年保養

新用緊VG289Q
駁落去部MacBook Pro (Retina, 13-inch, Mid 2014) 個時 1080出唔到60hz
最多淨係出30hz
有冇人解答到

搭單問埋 點解出唔到4k netfliex
已經download晒 window software 同解碼器
用緊289q送嗰條HDMI
電腦係10th i5 1650 display

VA + sync 閃 我覺得係一定會發生，只係差在嚴唔嚴重。
部份型號firmware update 可以解決99%閃，但總係有好特定嘅情景會閃。
我用緊PG35VQ，個情況係windows setting full screen 滑鼠一移過去左手邊啲tab 灰色嘅位置就會閃，但唔full screen 就冇野，所以問題唔大。
$4500 以下21:9 VA 144Hz 基本上都係
小米 Mi 34
中資AOC CU34G2X
MSI隻大陸版 PAG343CQR
Gigabyte G34WQC
其實可以投資多啲落個moon 到，買個靚少少嘅爽過upgrade 部電腦。
可以睇下呢隻MSI Optix MPG341CQR

我一開始都係咁
不過我用display port
最後重裝netflix app就睇到

駁mac 畫面點?
想買黎駁mac mini
或考慮緊LG 27UL850-W

27" 2K mon 主要打FPS
Acer XB273U Gsbmiiprzx ($5198)
Gigabyte AORUS FI27Q-P ($5049)
MSI Optix MAG274QRF-QD ($4499)
邊隻最好

我係用DP線接電腦 一開始都係冇4K個LOGO 之後裝HEVC 視訊延伸模組就可以睇番4K

無咩好討論 買mon得買4個重點
平嘢無好野
va=垃圾
ips貴
fps重度玩家用tn24

宜家玩fps 都唔會揀tn 啦

MSI

唔簡tn唔通簡垃圾va? 眼都盲

又唔係pro gamer
ips 夠做啦正常玩家

我買間舖講明要3光死先可以當壞1換1
果粒光點開耐左到夜晚唔見左，今朝開機又出返黎
唔知係人攰睇唔到定點
所以我諗如果係要換係咪要直接搵牙石代理

windows要去store畀8蚊裝個HEVC先睇到4K HDR

邊有得換呀

我搵到啦
要pa/pg系列先包0光死，其他款都要3粒或以上

27UL850-W 定 u2720q 好？ 唔打機想駁mac mini

有冇巴打用開mon架

AmazonBasics 螢幕支臂

認真一問va點解唔好？
上網睇review好多都讚va

殘影3種入面最勁 除左無錢之外諗唔到有咩理由唔買ips去買va但mon好難壞 諗唔到有咩理由唔買最好要將就用垃圾

唔打fps應該ok？我睇片上網多 少打機
va contrast好好多搞到我唔太想買ips
睇緊d va 4k 32寸都係4-6k, ips要相同contrast 貴一倍都唔止

出去睇下實物對比你唔會想要va呢一倍錢係抵比

請問如果想趁BF換隻27吋mon
PC 同PS4/PS5兩用
想要4K同HDR 有無咩推介
Budget $4-5K

PS: PC唔打機 剩睇劇睇netflix
另外請問用緊舊cpu 同onboard display 用HDR係咪會疾 要唔要加多枝FireTv解決

u2720q

Ching你呢句野加返d逗號會fit d

唔洗俾錢M$

想知43un700 o 唔ok?

謝謝廿絲
無睇錯 2080Ti 應該只support 到 DP1.4, HDMI2.0
如果 PS 駁電視 (換部OLED) 多過拎入房的話,
似乎咁就唔駛等新出, 27GN950 駁電腦早買早享受......

新機等到有全人類接種哂疫苖都唔知出未...

Same, 諗緊usb c 轉dp 入隻mon 玩4K

見好多人推VG289Q玩PS5
我見PS5用HDMI2.1 VG289Q HDMI2.0有冇問題

新360hz mon係ips來

to樓主

有無人係amazon買mon，有咩要注意

用HDMI2.0係出得4K60 用2.1先有4K120 所以目前都係冇咩用 就咁用番2.0線都夠

近排睇中 LG 27GL850 同 TUF Gaming VG27AQL1A
目標都係2K 144 Hz IPS
同黎打mon hunt, CSGO 同LOL
咁多位師兄覺得邊隻好D

已order

有無咩要注意

要用集運運之外諗唔到有咩要注意

你係邊區買？usa?

用bns運返香港

上去望一望已經冇哂

你要用us地址睇先會有in-stock,所以先要用bns

使唔使買變壓器？

望落幾型部機... 幾靚..

駁mac 畫面有4k 幾好 多好多空間做野
但我部2014 macbook pro 冇60hz

前兩日600幾添啊

邊有600幾, history low黎

等下次啦，希望有

買過34gk950f,唔使

求救，各位清
差唔多全部調較唔到（幼身字體），冇得選擇
點先可以調教到?

看錯，前兩日係824

你用us地址睇先會有in-stock

有d人話要加錢保,有冇熟嘅巴打講下

想問XB273K 係咪兩部都有hdmi 2.1 ?

呢度有冇人有玩曲mon ？ 如果34’ 有冇推介

冇

你覺得香港有代理嘅牌子會唔會有全球保

熄HDR就得

請問有無21:9 29’ mon 推介
主要駁mac文書，有時玩ps4
而家用緊 25um58, 想要built in speaker

巴打我又係用緊依隻mon
都係想換番16:9

其實佢唔差，只不過無得調節同對我黎講唔夠大

係唔差 不過用落先知我唔係咁鍾意21:9

用完21:9我而家返唔到轉頭，睇野闊好多

熄VG289Q個HDR?

無得熄

game or windows入面熄
mon個HDR開關係睇訊號源

明白
謝清

隻mon 唔打機就唔會變黑, 就完打機,都係熜左GAME 先變黑, 都唔知換唔換好

換啦

hdmi 2.1 moob出既話一早換左啦

買住舊款先
出hdmi2.1再換

btw 有dp1.4 dsc都夠全開啦

hdmi2.1 mon冇咁快,各類電子靈組件全球缺貨

gigabyte G34WQC $3580
MSI OPTIX MAG342CQRV $3699
aoc cu34g2x $3680
三個都差唔多點揀好

世紀大難題
7-8000畢直
買全新27gn950好定二手pg27uq好

要HDR就pg27uq

用緊1660s 可以買咩mon 上網睇完好似2k都唔夠力
預27‘ 平時會玩apex

我用2070S 明知唔夠力都準備買4K mon

我打算2k算

搜集了一些資料, AW2721D 的 Panel 似乎用 LG, 對比度應該不及用 AUO Panel 的 XB273U GX, 而且亦沒有 USB-C.

不過佢係真 G-Sync Ultimate, 比 XB273U GX 的軟 G-Sync 強多了, 兩者各有優點, 好難揀

分得出真G-Sync同g-sync compatible先算

主要係依家amazon冇XB273U GX,我又唔會比香港代理賺差價,所以揀咗依隻

唉, 如果佢唔係用LG Panel的話我一定即買

aoc都要減到咁低笑死支那牌

2k 我驚玩ps5 會好7 畫面

隻moon好似有downscale
唔得咪到時先算
反正短期內都唔會買到ps5

小米? 唔會諗佢啦

這個試試看, 連結有時間限制, 過一段時間會過期.

Microsoft.HEVCVideoExtension_1.0.33242.0_x64__8wekyb3d8bbwe.appx

dell us 部aw3420dw 好平, 唔計集運756usd

gogogo

4K For PS5 & PC
24-30 吋
邊隻好

呢部同U3419W除左g-sync仲有冇大分別?

邊到搵到2手

但係好似lg嗰部好啲？

技嘉 144 HDR 400

仲有內置喇叭 自己心目中都係首選
不過黃金好難搵到DEMO睇

我部PC好多年前唔知行唔行到 3‎440 x 1440

玩PS5買VG289Q定UR55 28吋？
睇spec大家好似

緊係VG289Q
UR55 成部野都好求期 只係panel一樣

上網見到隻飛利浦 - 27 吋 275M8 $2490, 點解可以咁平? 係唔係有暗病

大陸野差不多

MSI Optix MAG321CURV
LG 32UN550
Benq EW3280U
3個mon邊個好D?
平時都係打PS4, 睇netflix
會連埋sony家庭影音

EW3280U係IPS
你想講EW3270U？

而家連揀本土送貨都話無晒，估唔到咁受歡迎

大陸野好正常 呢隻京東之前賣到1300左右
買呢隻不如加少少買Dell S2721DGF $2999左右

Dell呢個型號 抵玩

請問如果筆直$2000，想要1920x1080, 144hz, IPS，主要玩RPG，最好有有得教高矮
請問有咩推介

幾抵玩 2K165hz Nano ips反應快+色水唔錯
原本賣5千幾 呢排代理有優惠 上個Post都好多人講緊

上去見到 $829.99 咋喎

買到返HK?? 有性趣...

之前打電話問dell sales可以做到三千零
而家冇必要 出街買2999

我唔太打機，但想要21:9方便WFH
加上U3420WE 12頭就出

邊度仲有

應該EW3270U

追緊post見到呢隻spec好岩心水
但見到樓主幾個post前講d色同spec ips mon比差少少
去黃金睇唔到ew3270u實機 得ew3280u

2個月前係黃金1樓見到有ew3270u實機

邊間見到呀？
佢賣幾多錢呀

ew3280u
好似係下層電梯附近 唔肯定了
黃金得兩間show benq
都6899定6999

我都order咗
本來等緊xb273u gx

多謝巴打詳細回答
反平貴va都會閃，都係揀va ， 買唔起ips
中資就不了
而家係諗g34wqc mag342cqrv lg35wn65c
有無g34wqc用家知有無得disable 個動態模糊mbr
搵manual好似無
lg35wn65c連manual都無，有無人知有無pbp/pip
lg on screen control係同一樣野？

咩mon有咁大漏光

32吋冇咩選擇
但benq啲design好唔掂
顏色同外型都好柒

唔用monitor stand 用moniter arm會好d
不過條邊的確有d粗

3280個大下巴同屎色
買唔落手

如果個mon想貼著掛牆
買咩架好？

用緊vg289q

CG32UQ或等msi遲啲出既32" 4k ips

Asus VG289Q
真係好大？

VG289Q個座真係太出
少左5，6寸

啱啱買左隻LG 34GN850開心使用中

同問 32寸想買夾枱既有咩介紹

你親眼睇有冇咁誇先
因為相機IOS 快門 光圈有影響

想問下買mon通常去邊買冇咁伏?
想買27GN950

submit 完等幾十分鐘會有email 收code

幾錢

aw3420dw 好唔好用 雙比起同級對手

7800

34gn850 好似好啲， aw3520dw計埋集運大概1000 蚊好似都差唔多錢

邊度

高登C字頭

唔加多少少買pg35vq?

Asus嗰隻兩皮幾野都叫加少少

加多少少系列

唔太關事但都想問
有無得將desktop share to macbk 變兩個screen?
Main ctrl都係desktop

有錢緊係4k

va 4k 32寸 性價比高 無乜選擇
CG32UQ ew3270u
完

其實最平嘅4K HDR1000係邊隻?

好似已經冇哂

PA32UC

9999至21,750
差成倍

9999先係真

得384 Zones Local Dimming
有冇feel架?

有呀
你想多D Zones Local Dimming
可以上pa32ucx/up3221q

請問下幾個mon邊個好D,全新部都係IPS 144hz FHD

GIGABYTE - G27F
ASUS - VG279QL1A
LG - 27GL650F-B
AOC - 27G2
Viewsonic - XG2705

Acer ConceptD CP7 | CP7271K Pbmiphzx 點睇？
$9800左右

認真問 鍾意打風景game reddead2呀 揸飛機呀
PA mon好唔好? 定係正正經經買番打機mon?
同埋過唔到一萬心理關口

我用緊PA32UC打機 冇乜問題
但遊戲HDR 我玩半粒鐘就頂唔順了
打機唔同睇片
打機你同一個場景可能停留好耐 可能一直高光
影片場景轉換快 可以中和

呢部邊到賣9800?

多謝你先
我撚多陣 對窮撚嚟講都係一大舊錢

睇睇下係咪上4K 60HZ算
27吋 4K 係咪得VG289Q?
如果筆直 5000 有咩選擇

利伸用緊 3900X ,2070S

70s 4K好抆水啵

仲要岩岩先砌左1年
就算換3080都要等有大貨先,E+炒到咁

請問一下呢2款價錢差唔遠大家會點揀
LG 27UL850
LG 32UL750

32吋 VA有 HDR600
27吋 就IPS HDR400

玩開咩?
3-40FPS好難受
2k144算啦
我都等緊大貨 mon同卡一齊買

其實依加好少打機啦
本身都係因為咁岩壞左 見CYBERPUNK就出先砌
點知DELAY NO MORE

第一人稱+自創角色(好似係 冇追開)
好冇feel

PS5 同叉盒又無驚岩玩 又無貨

4KMON 我RESOLUTION 用2K黎打機會唔會好怪先

請問各位巴打 平時打ps4 pro多, 嚟緊會轉ps5或者xbox, 會睇netflix, 另外會駁電腦去執相,32寸嘅話請問有咩選擇? Budget約4000左右, 想要4k, 小弟對mon冇認識, 追咗好耐post都唔見有類似, 唔該晒

見廣告話到30號[img]

48% off

不過好多HDR GAME都可能調整峰值亮度
HDR用DCI-P3/REC.2020
色水靚太多

仲要係行貨
美創版x27
抵到爛

但我係佢官網唔識搵（搵唔到）

一直冇研究
係咪色域大就係色水靚?
定係色域大係色水靚嘅先決條件?
定係冇關係?
色水有冇得量化?

link plz

PG35VQ 我覺得抵喎
利申：用緊

我本身仲諗緊買邊隻4k27寸🙈🙈🙈

色域是人眼可見的所有色彩範圍
色域愈廣色彩就愈接近現實色彩
SDR content 通常用sRGB/REC.709 窄色域+8BIT d色少好多
100%sRGB有7X% DCI-P3
100%DCI-P3有7X% REC.2020
100% REC.2020有7x% 人眼可視色彩
可想而知SDR content d色係幾窄
而PA32UC有85% REC.2020

有D心郁

HDMI 2.1 monitior
有冇人知香港幾時出?

想買32吋 4Kmon，平時普通打機、睇netflix/戲。
因為張檯唔夠大，想唔要喇叭，見Asus CG32UQ有內置喇叭，有啲興趣。

想問下CG32UQ好唔好，定有其他推介，筆直有6500

想買4K moon for ps5 追左成晚post
見到好多ching 推 VG289Q / EW3270U
仲有冇32' 以上 + 曲面 既choice ? \
Optix MAG321CURV ok 嗎?

想問下只係for xbox series x / PS5, 常玩槍game 。 係咪應該直上rog XG32VQR ? Budget 都係咁上下。

本身用緊27吋 1080p 冇60fps ， 升上 2k 144 曲會唔會有好大既升級感，同埋部Pc一定推唔郁2K，所以係比xbox 同ps5用， 同埋27用落有d細， 再上32 會唔會好d?

EW3280U

想問下LG 27UL650同27UL600有咩分別？

哇 這... 真的不錯耶 沒了??

不對耶.. 好像還有耶..? 嘗試打入48OFF似乎還是有效果耶..
廿凜網友看下這樣還是有效嗎?

同我一樣MON

部vg27aql1a唔知點解有時黑mon

還是有效

me too

幫人問
3-5k要21:9至少120hz ips有咩選擇

好想衝

Aoc

衝唔衝？

不了

請出招
IPS 一時諗唔起有咩選擇
VA就大把

USB插位

acer xv340ckp
Iiyama GB3461WQSU
得兩隻

諗緊有咩理由唔衝（除咗風扇有機會嘈之外）

呢隻係x27 spec?

好 衝了
在場有冇人反對？

是旦啦吊

我都衝左

無貨了 唔洗衝

俾你地買到缺貨

買唔到

啱啱開工 冇咗？
仲諗住lunch先買

想買新mon 玩ps5邊隻好
但係張枱唔夠大買唔到30吋以上

vg28......

依家vg289q係咪只可以係2k到訂

好似又in stock番

coming

想買21：9 mon
本身規格上見到LG 34GN850規格同價錢上比較fit，但見普遍d LG mon全部味精味好重咁又唔太中意，唔知係d鋪頭set做咁定呢d就系8+2bit顏色的效果？

網上見到Acer黎緊有部新的X34GS（京東好似而家已經有賣重送香港），呢兩部應該點揀好？

今日又巴哈見到d人講21：9的真4k 要5120x2160/3840x1600（電影4k），見到又有d心動，但好似得acer x38揀，巴打們覺得有無必要？如果x38可唔可以當雙mon用？

我的使用情景：
本身想一部21：9+一部27/32寸的4k mon做雙mon

打機，煲劇，煲電影同少少執相剪片

我都有諗過21：9
5k2k mon ppi好d
如果一隻21：9都接受到既話 其實都夠位當兩個mon用
之前上youtube睇LG 部5k2k都好似唔差的

不過如果要雙mon
依家都係諗4k 16：9 32" x2
性價比高d 觀感平衡d 唔會兩隻唔同style/size既mon好怪

但display port 1.4唔係最多去到4k 98 HDR 4:4:4?
會唔會等之後出hdmi2.1會好啲

LG果隻係PWM閃MON

DP1.4+DSC
就可以去盡

咁睇黎要搵部性價比高既5k2k都唔易

MSI PS341WU冇事

用緊1080p mon
想upgrade budget friendly 2k 144hz
睇緊lee幾款
GIGABYTE G27QC 300 USD VA
GIGABYTE M27Q 360 USD IPS
ViewSonic VX2758-2KP-MHD 310 USD IPS
Budget 2000-3000 hkd
平時玩開r6s同dead by daylight
有冇其他mon值得留意下?

想問下只係for xbox series x / PS5, 常玩槍game 。 係咪應該直上rog XG32VQR ? Budget 都係咁上下。

本身用緊27吋 1080p 冇60fps ， 升上 2k 144 曲會唔會有好大既升級感，但係部Pc一定推唔郁2K，所以係比xbox 同ps5用， 同埋27用落有d細， 再上32 會唔會好d?

上網睇過d review ， 靚個堆全部8000至過萬， 樽頸位真係係荷包到

都唔support DSC

係喎 你地講緊CP7271K

我見21：9闊d感覺好爽 但又想有雙mon
之前問過大部分21：9高度其實同27寸mon一樣高，所以可以並排。但唔知27寸4k實唔實際，感覺好似32寸4k會畫面會望到多d detail ？

而家糾結緊係34GN850/x34gs/x38

咁等hdmi2.1 mon出好似好啲？

HDMI2.1未有高階款
PG32UQX好似話冇HDMI2.1

正
一萬都唔使
如果我冇x27p我都諗住買

上網睇戲 PS4 pro多, 間唔中用pc打下機

睇咗好耐，有冇人指點下我，EW3280U/CG32UQ 定有其他推薦
要32吋同內置喇叭

gn850 我用緊Ok喎
上rtings睇睇啦

屌

你幾時收到email?

34GN850 38GN950 PG35VQ
我用過呢三隻黎睇戲同打機
x38 都係用返lg panel 理論上應該係差唔多
LG 兩隻基本上表現係一樣，只係大細有分別，佢地贏係反應速度快，特別係玩槍game 會覺得流暢啲，因為用IPS 嘅關係色域都廣啲，不過咁，要留意返佢地都係曲mon 黎，如果有剪片執相嘅需求，可能平mon 會比較合適啲，曲mon永遠對唔到橫線

補返圖，兩點幾畀Acer cancel

心諗做乜撚

比人落order但又cancel

琴晚啱啱買咗隻Gigabyte G34WQC，好正
第一次用曲moon有冇咩特別既保養技巧？

想問吓依家邊款27寸external mon最好，要有usb C input for macbook pro.

最好有4k，對上一隻dell 27 mon用咗7年終於壞咗

可能佢存貨都係得幾部

冇
如果唔嚴隻腳架廢 換隻NB F100A
好好enjoy

推

4ms同1ms係咪真係好大分別
又想上4K 但係又想槍game體驗好d

錢多直上38Gn950 係 3440X1600 亮度高小小 HDR600 大4吋
我選左850 已經夠用 最重要係冇位擺

4K 咩卡先
上youtube睇睇先啦 玩槍Game 最緊要快

係夾枱腳架？

PG35VQ呢 打機同睇戲方面覺得點

可以夾 不過我一鳩鑽穿張枱

諗住3080
我都知最緊要快
但係我又唔係淨係打槍game 想攞個平衡

PG35VQ 對比起34gn850 有兩樣野贏晒，就係support 真HDR，加上用VA 啲對比度同黑位都做得好太多。
LG 果兩隻，雖然反應快，同廣色域，但IPS 最唔好嘅地方係對比度低同黑位會灰。
睇戲方面，我用John Wick 2 一開始果場車庫打戲做例子，一開始入去暗殺果陣，LG 果兩隻將車庫啲暗位show 到成pat 野咁，少左好多detail 同埋你會覺得灰灰地，顏色方面，LG 都還原得幾好，係唔錯。仲有個HDR 600 都幾冇用，開左雖然係靚少少，但佢edge-lit 真心唔好期望太多。另外，就算PA32UCX 都解決唔到IPS 對比度低嘅跟本性問題，但都好過LG 好多架啦。
打機就，玩槍game，例如R6，係明顯順過PG35VQ，就算fing 黎fing 去都清楚睇到畫面，少blur少殘影。玩其他game，例如Horizon Zero Dwan，開HDR，會覺得咪普通mon，冇咩驚喜。
揀PA35VQ 原因係，得三款FALD 21:9 mon，唔揀AOC，Acer 隻X35 香港冇行貨有啲驚保養問題，所以最後揀左呢隻。
首先講睇戲，John Wick 2 車庫打戲，係我睇過最接近OLED 表現嘅mon，FALD + VA 組合真心勁，光暗分明，色域雖然冇IPS 咁廣，但都夠用，我覺得睇戲贏埋 PA32UCX。
打機就，玩R6 fing 黎fing 去會有blur，重度FPS 玩家可能要避開呢隻mon。Horizon Zero Dwan 同睇戲一樣，個HDR 無得輸，返唔到轉頭。

色域其實差好遠
PG35VG 63%REC.2020
PA32UCX 89%REC.2020
PA32UCX black level更強

好似成2皮野喎

小弟嚟緊諗住買6800xt或者3080，打機睇片4:6，揀mon方面有啲頭痛，有幾個問題想參考吓各位師兄意見
1. 個人想試下用曲mon睇中左ASUS ROG XG27WQ ，但係如果揀曲mon，其實揀16:9 1500R係唔係用落感覺同平面會唔會冇乜分別？
2. 如果唔揀曲mon係唔係應該揀IPS 4K ？可能係ASUS TUF VG289Q

我又唔想鑽
啱啱放工即刻去買咗

唔鑽就夾 1Q樣
隻NB F100A夾我隻34都好穩定 鴨記 380低玩

我係灣電買貴啲，420，不過唔駛行咁遠就算

舖晒D野係個卓面用盡個畫面

啱呀，REC2020 係差遠啲。
呢家啲戲主要都係用DCI-P3 黎master，隻mon 都做到88%，所以我先話夠用。
當然，好在意廣色域嘅人，一定會揀IPS，同埋唔會揀曲mon 囉，一定揀PA32UCX，點會留意PG35VQ 或者38GN950。
但普通人，或者屋企用嘅mon，都只係打機睇戲，已經滿足到大部份需求。
PA32UCX black level更強

不過佢support dolby vision 好吸引

想問巴打 去邊到買mon最好最信得過

LG27GN950 點睇？
新機想玩4K 打機睇戲
rtings 話黑色漏光好嚴重
有無其他選擇？

XG27UQ

PA32UCX黑色更黑 對比度更高

我用黎玩sim racing, 144hz用盡佢

冇完美的MON 接近完美都天價 2皮以上
我都係近掛換MON
LG27GN950 我有出去睇過 我本身用開 25 2K
隻LG27GN950 我出去望左十幾分鐘 係清小小 又大DD咁多 但要比7千換
再加上3090都行唔到144 唔通望住個鼠標幾咁暢順去打飛機咩.
反正行唔到144 咁不如買4K 60 慳番D錢幾年後出6090Ti先算.
睇你本身用開咩MON....

本來想買呢隻
但係驚槍game表現唔太好
但係諗諗下pg27uq好似都有一樣問題

依隻個邊框闊過黃河 我真心難以接受

邊框有鬼用咩

glow漏光 係抽獎
就算review話唔嚴重 都唔代表你買到果隻唔嚴重

依家重有邊隻MON有邊框 成9千蚊隻MON ASUS點都比D特色野你

用緊窄邊mon
覺得粗邊框扎實D

咁如果唔堅持144，4K60 邊隻好？gsync 仲係咪必要？

我怕打槍game唔爽姐
但係打槍game好既又無4K

pg27uq/x27 都係好粗

求救想問下大家4K個setting點set?
用左vg289q一個星期，畫面好光睇野隻眼好快攰，以前用HD mon睇成日都唔覺攰。

已經將亮度調到30，紅，藍，綠都係預設100
（其實無郁過setting 全部都defaul，只係將亮度調低）

但每當係白色底既page既時候，會好“殘”眼，望多一陣都頂唔順。

有無人可以教下點set?

睇睇下就慣

Ul850-W 有無乜評價？

對比度SET細D

中咗伏，F100A隻wall mount個VESA mount放唔入隻G34QWC個mount位，要搵野磨走個VESA mount個邊先入到，磨咗我成晚

咩型號？香港store?

佢地解釋係反正你都行唔到2個4k 144 mon

咩叫美創？

美術創作

哦，點解宜家D mon都係唔興帶Type-C
係咪因為貴怕無市場呢，同一個spec差一個type-c差成兩、三千蚊

有冇例子

廿絲最近有無 21:9 mon 29’ 推薦?

個個都揀依隻 無知一問依個價最抵玩?

4K60 support hdr 色水好 三千左右冇乜對手

依隻咩料好似好抵玩
有冇dsc

搵唔到有冇dsc 同埋有冇fald

同X27一樣PANEL,應該有FALD, 但DSC就唔知

無dsc有fald 384 zone
不過抵玩都無用已經無discount同out of stock

唔係話去到30號咩好想要...

G-Sync Ultimate 同 G-Sync Compatible 我覺得係語言藝術
相差兩項，乜9野300張相驗証，HDR 1000
如果你係為FPS而選擇G-Sync，G-Sync Compatible已經100%滿足你
無必要追Ultimate

原理就好似求婚戒指粒鑽咁，你只係想反光勁同大粒
咁買純色同台面大既就夠，無必要俾到貴一貴追求埋無雜質

呢隻無Type-C喎

g-sync compatible 基於adaptive sync冇g-sync模組
g-sync有g-sync模組 理論上好少少
g-sync ultimate有g-sync模組+Best HDR1000nits 除咗dell果兩款

ultimate = 有真gsync 晶片
compatible = freesync ,但係nvidia 試過ok
以前用過compatible 既mon,又要試vrr range, 試完效果都係垃圾，唔開好過開
宜加用緊ultimate , 乜都唔駛理，開左gsync 都得，效果好滿意
唔知宜加compatible 既mon有冇改善左

之前代理特價幾日
嗰陣faroll都賣2999
不過都完咗一兩個禮拜
唔知仲有冇呢個價

compatible要睇driver版本
太舊未update到隻mon

原來compatible咁差
係咪即係類似硬解同軟解
Ultimate好似無一隻係有Type-C
要Type-C真係無選擇

我宜家用緊隻4k係初期4k出果陣買，用左有4年以上
果陣係3k幾買，同事上年買個dell有Type-C，5k幾

我搵XB3 Gx之前搵過好多型號，一路搵一路留下既印像就係有Type-C即電競mon都係貴2k左右，宜家一時間我又真係舉唔到例子
所以先有呢個結論

大家有冇試過地獄犬d mon掂唔掂

用DisplayPort to Type C線唔得咩
我都係咁連X27p去MacBooks pro
係冇叉電咁

XB3 隻2K mon有咩咁出色?? 除左type c 外.色水呀panel 個D 想知

請問 32" 4K $5000左右 budget 有咩選擇?
主要都係打機睇戲 (少打 fps)

Type-C最大功用就係一線又電連畫面傳輸，但唔知會唔會有埋聲呢
轉插又要吊住舊野，就係唔想所以先搵Type-C型號

好簡單

27"
2k以上
IPS
144Hz+
G-Sync
Typc-C

有齊上面條件既世上無第二部

要講既話，240Hz既IPS唔多
唔要Type-C，選擇會多好多

差成兩千我寧願用黎買個TB3 hub 插埋其他配件
都係一條線攪掂

其實一張List睇晒

點會一線，你計少左條電

應該唔同spec
以前冇廣色域

都係一線由hub供埋電
返屋企一插就用得

唔太消化到，咁你部mac係點想供電？
以我估計，hub個樣應該係一條精蟲咁款既野
精尾係Type-C接口for你插落部macbook度，精頭就有好多個窿，其中一個係HDMI姆俾你插HDMI線連去mon
另外有幾個usb-c去俾你用，咁你部機只插呢一條線既話，正常部macbook係無供電遲早熄機

搭單問,有高些少筆直既話XG27UQ會唔會係個好選擇,都係PS PC兩用

LM 搭單問點先睇到4K Netflix 同HDR YouTube

29wn600

想換4k mon，主要用途睇youtube，netflix，文書，同埋打PS4 FIFA
而家睇緊呢幾部
vg289q
27ul500
u2720q
係咪vg289q最好 ? 筆直5K左右，28吋，會唔會仲有更好選擇

u2720q
更廣的色域

EW3270U
CG32UQ

幾舊水嗰啲type c hub 已經support pd charging
插隻macbook 牛落去就得
tb3 hub有埋獨立電源

thx

xg32vqr 同價位有冇其他更好既選擇？
主要用黎比xbox series x 打槍game用

咁都要駁條電落type c hub，hub再HDMI去mon，咁就已經兩條線啦
條HDMI仲要勁粗喎，宜家一條幼身usb-c供電連埋畫面就可以了
方便好多

發覺24吋 想玩2k 真喺無咩選擇
暫時見到得dell P2421D 喺啱心水
有無巴打有其他推薦 土地問題擺唔落27吋

請問 LG 隻 32UN550-W OK 嗎?
我見個 spec 好似唔錯又唔太貴

想知color 方面隻mon 算唔算出色比起其他2K mon 款

其實無實物就好難答，加上我未真正肉眼見過X27既性能
從數據上睇XB3 Gx
HDR 400
8bit + FCR
都係屬於次級野，所以價錢都係次一級
其實我都好想睇下X27有幾勁，但香港腦場都搵唔到X27實物可以睇...

如果想換4k mon，主要用途打PS5嘅話，同埋電腦睇youtube，netflix，文書，得閒打下機，不過張卡係1060 6gb
係咪都係u2720q好D? 本身見vg289q個價錢好吸引 不過見U2720Q個連支架尺寸細少少, 會fit d張枱
thx

search緊d資料時發現到一樣野無乜人講但又好影響個mon靚唔靚
haze level愈低 愈易反光 個mon無咁易wash out
glossy mon （0-3%）vs light matte mon(haze level 十幾） vs matte mon 多數25%
解釋到點解有d mon spec差唔多 但睇落d色/對比明顯差d

有冇人研究過校色?
如果上網搵到個icc可以點用?

X27 真係太貴...成18K

XB273U GX的面板係台灣AUO新出的量子點IPS，單係有240hz同AdobeRGB 99%已經夠吸引。

不過關於Type C方面，我發現如果要用一條USB C線當數據＋充電線咁用的話，個port要支援「Displayport over USB-C」。如果XB273U GX個USB-C只有充電功能而無「Displayport over USB-C」的話，相信樓主個如意算盤未必打得響。

可惜到而家都仲未有Review講呢件事，睇黎要等樓主到手先知結果

死火啦
我又玩槍game又想廣色域又唔想對比度低（而家用緊pg248q好憎d 片/game一入暗的場景個mon就黑灰一patpat）
d mon 好似顧到a條件又顧唔到b條件咁
好難揀

要對比度一係VA一係有FALD既IPS
後者起碼過一皮

問咗幾間都無VG289Q現賣

系咪姐系咩區域控光果d？
21：9 好似得pg35/x35/aoc qg353ucg有？好貴貴

唔要21:9又預到五字頭既可以諗下G7
反應時間VA嚟講算好快

想問下4k 60hz ips 27/28吋
3/4k budget除左VG289Q仲有咩選擇

H7都有，我諗唔會無掛

Hidden OP
MSI

H7仲要係2016年既野

想買34GN850-B
值唔值俾多少少上38GN950-B

係得呢三隻先有
PG35VQ $23000 係貴左少少嘅
21:9 VA panel 可以睇下
MSI MPG341CQR
如果真係玩好多槍game 又要揀VA 得Samsung 隻G7 揀，但佢超曲，可能會唔鍾意

icc裝落windows 就得

兩隻都試過，值得升上38吋，可以睇返我之前個留言。

依隻G7之前勁比人問候老母 會無限閃屏 最新frimware 都好似未100%Fix

唔會有架啦，訂啦巴打

850我用緊 冇鑊氣 唔算頂級 但過得去 我買時包0光0死
打機 睇片ok 950要比多5千 可以上去rtings睇評價
係隻腳設計on99 我自己換左NB F100A

係腦場見過PG27UQ實物

而家手上有兩樣野
1. 官方既驅動程式 (入面有icc)
2. Tomshardware既Recommended Color Temp (OSD既RBG同contrast setting)

icc就係裝係window入面等software套用呢套setting
上網睇左陣話有機會全螢幕用唔到 / 小問題 (伽瑪問題，陰影粉碎，廣泛的條紋，灰色中性問題)

OSD就係直接係mon到做setting (但係無咁全面??)

係兼容前提下應該係OSD做setting而icc唔用(會變左double setting)?

其實X27 咁貴,不如買部48' LG OLED

我上網買vg 289都係有1光點
但用左一陣變死點
當睇唔到算
光點係咪會變死點?

有個問題求經驗用家/高手解答
a: 4K 144hz mon downscale to 2k
b: 1080p 144hz
假設兩邊都開ultra A定B會好D 畫面..

香港有土地問題+OLED會燒印
X27之前Amazon只係1299USD

佢隻腳好撚晒位
BTW 34已經好撚大部，38我唔夠位放喇叭

幫朋友問

佢想要4K 真hdr 40寸以上

筆直可以到萬五

我有搵到隻pg43uq

佢自己就想要Samsung odyssey g9

大佬們仲有冇其他好介紹

g9 又唔係4k , 又唔係真hdr
你朋友玩野？

唔知佢邊到學返黎
話g9有5120x1440就係有5k

我撳埋機比佢睇唔足8M pixel 都唔信
應該係比啲sales洗左腦

HDR 我見到三星官網有寫hdr 1000

想搵部 26 吋 mon ，主要打灌籃高手，睇戲，文書，暫時睇中呢部
LG 27gn950，仲有更好的選擇嗎？

我直頭唔腍38
34已經要移開小小隻喇叭

HDR1000唔＝meaningful HDR
HDR1000+FALD先係
G9同PG43UQ都冇FALD
不用VA高對比度都有少少效果

XG27UQ更好

amazon uk x27p 做緊13500 包運費，不過未有貨期

NB F100A係咪要上牆？定係夾係張枱度？

兩樣都得

我張枱貼住牆擺
應該用唔到了

睇佢都應該係想要超闊 由佢自己search算
唔駛拗4k 5k pixel etc
佢都有決定架喇

死死氣訂了 希望月中到

最撚閪 我話咁你都有決定啦

佢又話佢唔識揀 要我幫佢揀屌

佢咁既要求，其實都冇乜選擇

唔夾咪好似我咁 一鳩鑽穿張枱

真hdr , 4k ,40" 以上， $15000 以下
其實得lg 48" oled 一部

LG 24 吋2K有冇推介

揾黎揾去得27吋

24吋冇咩正野？

唔敢肯定同x27 exactly一樣panel
只係好大機會一樣
友達高階AHVA-IPS 量子點+g-sync ultimate好難有伏
當然你可以話伏在冇DSC

27 有乜推介個Dell用3年壞左，反而Lg用左1X年仲用緊

OLED48CXPCA？

唔知
以前都叫買過三五隻moon（雖然Fhd）
但光點死點就真係第一次見
我果粒係全黑會青 用耐左係全紅會黑
都幾似你個情況
所以我都唔知叫佢光定死好

幫你試咗
B好D
遊戲唔係點對點顯示 好慘

我果粒原本係黑變青
一晚之後全黑，係青色背景先明顯
黑點好過光點
冇咁銀眼

請問一下 LG 32UL950 or LG 32BL95U 大家點睇?
而家BF特價8K左右
同埋有無人試過美森買mon寄過嚟?

都可以架 48" 如果你睇得慣咁大既話 掛係牆都唔係好大既 大電視反應時間未必咁好

如果b既情況 同原生1080p差別大唔大
其實我既情況係尷尬 想換mon
本身用緊垃圾級別既mon
市面上任何一隻1080 gaming mon 都會靚過我
但張display 2070s 推4K 推唔盡
但又想用4K

所以想睇戲睇Netflix ps5 用4k
打機downscale 落2k / 1080p 黎換高FPS

所以想知downscale 左之後會唔會真係勁差
定其實冇想像中差得咁緊要

唔該哂你先

DIMMING ZONE 好正果喎

lg cx 1.7ms反應時間

PWM閃爍不了

b係4K MON開1080p?
我以為係1080P MON開1080P
AB都係4k MON咁一定係A靚D

裝假狗local dimming咪呢D

downscale會化化地 強行放大既感覺
1440p冇咁嚴重 1080P嚴重D
我寧願4K降特效都唔想落1440P/1080P

唔該晒

而家先買dell u2720q會唔會太遲

LG真係要講聲祝你好運

21:9 2k144 會推MSI PAG341cqr 定係 giga G34wqc 定係 CU34G2X ？

明白 唔該哂廿絲
諗左好耐都係覺得買4K mon downscale / 降特效算係最balance 既玩法
純粹想知會唔會downscale 完真係會7到接受唔到

你都可能試下downscale
例如1080p mon落720p/540p
情況一樣

我個mon 本身就落後又7到不得了

10年前產物
相信俾唔到好理reference 我

睇呢個，講緊塊面板唔錯

唔係太低質就冇問題
影片縮放算法唔同

打機/睇片其實問題不大
我4k mon 玩switch/ps4 行1080p 唔覺得差過1080p 既mon

你有留返隻1080p mon做對比?

仲有部dell 1080p

我都隻1080p mon
但覺得打機1080p mon出1080p 好過4k mon出1080p
睇片就未必

咁我又冇兩部機side by side 咁比
只係記得換左4k mon 後，玩switch/ps4 行1080p 唔覺得差過以前部1080p mon

買水貨mon 長期用adaptor 插2腳會唔會好快壞?

你會唔會係視距比較遠？

諗緊換隻32mon 但其實本身都已經用緊VG278QR 有165Hz 0.5ms
宜家考慮緊加隻XG32VQR定 VG32VQ1B
Xg32VQR

Screen Size 32 Inches
Brand ASUS
Model Name XG32VQR
Resolution 2560x1440
Hardware Interface DisplayPort, HDMI
Display technology LED
Aspect Ratio 16:9
Response Time 4 Milliseconds
Refresh Rate Up to 144Hz Hz
Image Contrast Ratio 3000
HDR 400

Vg32VQ1B
Screen Size 31.5 Inches
Brand ASUS
Model Name TUF Gaming VG32VQ1B Curved Gaming Monitor
Resolution 2560x1440
Hardware Interface DisplayPort, HDMI
Display technology LED
Aspect Ratio 16:9
Response Time 1 Milliseconds
Refresh Rate Up to 165Hz Hz
Image Contrast Ratio 1000:1
HDR 10

想問27吋有咩好選擇
玩ps5..所以要4k
本身依家用緊qled 1080p 144hz 27fg73
算係1080p最頂尖果類mon

又無理由on99再上2k
但上4k就無144hz

XG27UQ咪4K 144hz
但冇HDMI2.1

諗住用miles 換個27吋電腦芒
無乜選擇下想揀呢個

有時會用下ps premier
想知呢隻VA會唔會啲色差好勁？
原本用緊個幾年前24吋1000蚊左右既Benq
張圖係電腦睇同電話睇差好遠
想新一隻唔會咁誇張

Aced XZ272U

Acer XZ272U

太貴啦
我buget預4-5k

係咪要HDMI2.1 2K/4K 先上到 144hz??
咁如果唔support HDMI2.1 咁點算

有你依句我放心換4K
我諗我買左新mon後點downscale法都會好過我E+個MON

巴打用開幾多吋mon? 4K 同1080P

等你分享downscale感受

絕對冇問題
不過玩downscale的話用27定32好....
會唔會好大分別用唔同size

請問如果想買隻 4k hdr10 10bit 60hz 靚色mon
一萬蚊左近有咩選擇
我睇哂好似 PA32UCX 最接近，請大家指點下

32吋大d爽d
但主要睇你視距
32吋要80cm

得60CM 深
玩埋monitor arm 得唔得呢32吋

PA32UC ＄9999
PA32UCX $16000?

PC用DP 1.4 DSC就上到4K 144HZ

電腦依家支援到4k 144?
暫時好似唔多見hdmi 2.1出現

一早支援到
最新一代顯示卡已有HDMI2.1
但遊戲上唔上到就係另一回事

邊張卡可以支援到咁勁
3年無升過.仲係用緊980

係 但好似X先有dolby vision

知唔知道邊道有asus VG289Q 買，賣左個mon,諗住今日換， 間間都沒貨

廿絲 咁想問下E+ 4K 144HZ 27-32吋有冇邊部推薦?
學頭先講ps5 netflix 4k 打機downscale 換FPS 用緊2070S
最好靚色 budget 1萬到
acer xb3 好唔好..定有更好choice?

賣到幾多?
我依家都放緊個QLED 1080P MON
換我睇緊LG UL 600或者 DELL U2718Q

我賣比d收賣佬咋，百零二百，😭我部ps5呀

呢兩隻冇對手
除非會考慮電視LG CX48

現階段就XG27UQ

UL600大陸面板
U2718QLG紅角面板

RTX20 series DP1.4/DP1.4 DSC
RTX30 series HDMI2.1/DP1.4/DP1.4 DSC

真4K係咪得U2718Q?

點先算真4k
RGB排列？
多數都係RGB排列
U2718Q舊+伏
而家會揀VG289Q/U2720Q/XG27UQ/PG27UQ

XG27UQ同acer xb3 差遠唔遠

XG27UQ個樣唔太接受到..條邊有D7

巴打咁心急 未買mon就賣舊mon
訂都無得訂咩？

XG27UQ有DSC可能單DP上4K 144hz RGB 10BIT HDR

＊可以

THANK Q

但上網睇
XG27UQ
色域兼容
126.2% srgb 86.9% adobe rgb 89.4% dci p3
XB273K
134% srgb 92.4% adobe rgb 95% dci p3

唔係XB273K好D?? 畫面方面.
純粹比較資料 新手唔識請指點

面板一樣
XG27UQ都係95%DCI-P3

睇你有無片源囉 就算NETFLIX都唔係套套4K HD好似係720P 仲少過1080P 但NETFLIX既HD應該好過其他線上睇戲個D網既質數

訂左啦，搵到間聽日應該可以到貨，唉，仲以為price個d鋪應該唔會沒貨。仲請左假打機😭

到底D後綴有冇含意？
又u又k又x 好亂
到底有幾多款

我岩岩上網check 一check
屌原來XB273K 係2018 野黎..
之前睇唔知邊個巴打post ACER 唔係會出隻新4k 144hz MON咩

PA32UC 348 zone
PA32UCX 1152 mini-led zone
PA32UCX-P 多咗ASUS Off-Axis Contrast Optimization 減halo effect 加多7倍對比度
三款都有K版, 包埋個X-rite i1 Display Pro 校色器

個官網好難用

上網睇左好多段實測片都係話90-91%左右
邊到睇到95%??

acer官網先叫難用

可能要下年

岩岩查左..
XV282K hdmi 2.1 4k 144hz
到時睇下XG27UQ 定XV282K

唔知是咪msi 5k mon個官網
一開電腦版好似幾十把聲同時講緊野咁

好似思覺失調咁

我諗我都係呢2隻揀1隻

有冇CHING 知買美貨mon 長期用adaptor 插2腳會唔會好快壞?

EW2780U呢？
佢有埋type c啱我用埋macbook

自己換3腳

Thanks! 係咪換插電果條線就得? 我用番舊LG MON 果D線又得唔得 會唔會唔岩VOLT數

27UL850呢個價不如搵delll online sales買行貨u2720q
有DCI-P3色域

EW2780U幾錢?香港好似冇

搵sales 平幾多 都賣緊4900 左右

諗緊買dell s2721dgf 定asus vg27aql1a 好
有冇巴打用緊依兩隻mon

dell個隻有人話睇到眼痛頭痛
真係睇到眼痛既話較吓啲色水搞唔搞得掂

另外睇reddit有人話asus個隻用dp1.4線都唔可以同時開170hz 10bit 2k , 要170hz 8bit / 120hz 10bit 二揀一
有啲人又話得

Dell個隻推170hz 10bit 2k就應該冇問題

有冇巴打可以比到意見
Budget$3500 有冇其他更好選擇

如果XV282K 最後唔滿意我諗最後就死死地氣買XG27UQ

4500左右

群創面板唔知有冇友達AHVA-IPS量子點咁勁

VG289Q賣$599澳紙大斷貨
EW2780U賣$639（原價$799）

友達AHVA-IPS量子點 係XG27UQ?
如果想要唔哂位既monitor arm 有冇好介紹... 要鑽牆
D死人gaming mon 個stand 全部都咁哂位...
如果可以做到benq 個D款咁就好

4k mon睇1080p以下片用madvr

有冇MADVR心得分享

香港咁小38吋曲芒咁.....
想買都買唔到

XG27UQ係友達AHVA-IPS量子點
benq 個D款多數冇得升降

ew2780u冇DCI-P3色域 比較普通
U2720Q呢?

用SVP/FM補frame

Mac mini for 睇youtube/netflix
加公司機做野
2k typec
暫時睇中 dell u2520d
相近價位仲有冇咩推介？

U2720Q成$850我都係等下VG289Q算
還掂都未買到PS5住

咁冇計...焗住要牆架
有冇好 monitor arm 介紹??

同埋想問下改用無線mouse / keyboard 對打機影響會唔會好大

是咪冇咗免費版？

正路kb有線 ms無線
不過我自己用有線＋mouse bungee

用緊1080ti 開埋svp食gpu要較低啲setting 80%-90%gpu usage

等多幾日black friday 買svp應該半價

有冇真人影片setting?

點解我唔開全螢幕會增加gpu 5至15％useage?
純粹好奇

可能要做downscale

睇真人片淨係改左依兩度
我睇真人片唔開svp所以可以set到very high
不過very high好大食之餘個效果同high比又唔太明顯
同埋我通常都係係netflix到睇真人片 所以無乜點用

過幾日落去扑錘XG279Q
2K
4K玩唔起

曲mon真係好癲

大佬們
筆直$2000
有無mon可以ps4電腦雙用、流暢
今日第一次上網搵先接觸4K，巴打們PS4電腦雙用的話會否首選考慮4K Mon

$2000買唔到4K

$2000 做唔到啦4K

2500有冇生機上網睇過有平有貴，加上呢排thanksgiving 唔知有無折頭

不過如果打PS4畫面流暢，OK清的話其實都接受，唔一定要4Kmon, 師兄點睇

原來已經40%off緊 要買就快手

加多400買vg289q啦

糾結糾結

4K最平應該vg289q，上面都有唔少巴打討論過，追post睇睇

明白， 不過吹水咁問4K有咩咁吸引大家

清，靚

同埋你PS4係咪Pro?
Pro先有4K出

Shit，好彩你提提
啱啱上Amazon睇你哋講嗰個4Kmon都有減價，最平就US$329.99

lg 24ud58? 2500內有4k 24吋

又係你呀技嘉？

想問ASUS VG27AQL1A 同Acer XB273UGS 邊個會好啲

想問如果cp 值高嘅mon
想要4k 60hz 有咩推介
感激 感激

咁大個仔除咗steam驚都好似冇比過錢落軟件度

vg28 冇貨要排
追po la吊你

我每日都驚緊幾時輪到我個隻

再上個po 有人推ex2780q
不過呢隻腳架冇得較
貴少少仲有隻mag274qrf-qd

自爆=人為=冇保
最好裝部CCTV影住啦

其實係咪過熱？
冷縮熱脹？

其實最快幾時先有貨

去搵鋪頭問

我上星期落黃金有一間就要訂（佢話訂左一星期後就有貨) 最後行多陣 搵到間有現貨

買左幾多錢

現金/eps俾左2900 佢本身2999

想問有無d 27吋 行到HDR 又行到144hz以上嘅曲mon

唔係2999都唔買啦

有無人用過 Samsung LC34J791WTUXEN? 減價5000

咁我今日放工落去搵下有冇現貨2999先

邊到減5千?

屎fuc痕周圍search 4k monitor
點解Acer X27 見依到講amazon 11k-12k就有..但E+要成15-16K起跳
mon都升值?

因為之前bf 有平

祝君好運

今年冇

x27有貨咩

個d唔係amazon賣

追左po一排
見大家討論都係27" 多
我本身用緊2k 144 27"
最近想換32左右既4k
好少人講
係咪32呢種冇乜市場
budget 都係below 5k

唔關bf 事， 之前美森長期做呢個價
宜加係冇貨，應該係停左產，香港應該賣埋D 貨尾都唔會再有

用緊32吋4k

below 5k最好應該係EW3270U
除非搵到4999嘅CG32UQ

UK 有..但賣15K
如果佢做到11K - 12K到我會心動動...
岩岩Search xg27uq 好似好少monitor arm 岩用

行貨PG27UQ都係15K

太over budget... 都係死死地氣等XV282K / xg27uq

bookmark

個rgb真係

你話隻眼？ 可能開黎比隻貓玩

得啖笑

逗貓之眼

有冇啲咩抵玩

單已cut

撚鳩你 吹咩？

師兄起邊度買到 VG289Q
全香港都冇貨

搞到我睇緊隻aoc U28P2U

我個部今日送到

1折其實有幾多人買到

想請問下平時做文書多, 睇戲應該用返電視多, 打機都唔算多
本身有諗過雙MON, 但係諗落好似一個34' curved整齊D靚仔D
budget below 10k, 依個數做唔做到4K,
有冇介紹

小弟想買個平平地$1000左右既mon 大概23-24吋

平時主要用黎睇netflix youtube上網，唔打機

睇過benq ew2480好似幾好但有啲貴

另外想問下samsung呢個牌子如何？睇中LE24R350FHCXXK

想問下 LG 27GL850同27GL83A 係咪除左usb頭之外 其他都係一樣

$1000 真係好難幫到你...
我諗咁既價隻隻款唔會差得遠...是但落黃金執隻就可以

LG 34GN850 $8000 左右
IPS 靚靚仔仔, 不過係3440×1440 即係2K ultrawide
要真係 5120x2160 4K ultrawide 得
MSI PS341WU 或者 LG 34WK95U
呢兩隻揀, 平面mon, $11000
over 左少少budget

想請教下新Mac mini用，under 27吋想用type c mon係咪得 U2529D選擇？

主要睇Netflix，wfh做野用
唔打機

想問下vg289q高有幾多cm

27-28吋 文書mon 求評
Lenovo ThinkVision P27h-20
Samsung U28R55

主要睇片上網，玩少量普通遊戲

見Black Friday好多MON都有特價 有冇咩好推薦
玩開槍game 同埋想買PS5 所以想用啲兩條HDMI 2K 144hz
AG251FZ2 我見2000fun好似做緊2799 算唔算幾正?

Phys. Dimension with Stand (WxHxD) : 639.5 x (405.2~555.2) x 233.4 mm

求評
只係夠budget 買得起呢兩款

等vg289q有貨買依款啦
爬得文多聽依到巴絲講
平價4K 好似最好佢
$2999

都唔知要等幾耐
早幾日2K fun唔收預訂添

好過因為咁求求其其買隻mon 代替啦....
我夠膽講依到冇人隻mon 垃圾得過我個隻
我個隻連ips va tn 都唔係... 係10年前產物
但未有心水 我都唔會急住換

唔差在個一陣 反正都用左咁耐

27’up 4k 睇片文書 唔打機 係咪都係揀VG289Q?

或者 >31’ 4k 睇片文書 有咩推介

筆直2K左右
想買IPS芒
用黎食下雞, 普通上網
本來都係睇緊AOC 隻27G2
不過見大家都話AOC 不了
咁芒牌子真係唔知邊隻好
就睇下牙石 如果VG259Q, VG279Q 大家覺得邊隻會比較好
上price見價位唔差太多, 幾舊差距但款就VG259Q新D (好似係)
同埋D咩sync 其實而家係咪都all support我用緊N卡1660求意見

同問 如果退而求其次 揀2K 呢?

點算 想買買唔到

係

張枱淨係擺得落24吋 玩3A想靚畫面係咪冇行？

Real 4K 4096x2160
EIZO CG 319x or CG3146 but it would be 200K hkd

剩睇片同文書
27ul500
u2720q
呢兩部性價比係咪u2720q高D ?

有冇話幾多光死點先換

我自己去拎包0光0死

如果係彩色嘅話，你個隻應該係TN panel
定你仲用緊CRT 咁 hardcore

巴打邊到買包0光死？

有啲衝動想去淘 VG289Q

唔知咩類啦...但d色係7到冇眼睇...我去黃金一轉任何一隻低價1080p
都靚過我個MON...

2ms g2g
1000:1

TN

佢有寫2ms g2g 咩.. 佢我60hz
官網連tn ips va 咩尻都冇講..
只係話led MONITOR...
我用緊張2070S 打WOW 都feel 到佢唔順wor 明顥..唔信係TN

舊時啲低階mon 好多都係TN
我都有一隻

下載份PDF

2ms應該要改OD設定先有
LCD MON LED背光

setting 除左顏色同聲音完全冇其他野搞

點睇 ? 抵唔抵 ?

其實T記好似冇寫缺貨 但賣緊3600

4096 x 2160 Resolution

咁怪

DCI-4K

17: 9
佢用Panasonic VVX31P153H00 Panel

大家覺得360hz 好定244hz好

睇咗hardwareunboxed條PA32UC-K review
話input lag + avg response time 有64.3ms
打機有冇太打影響?

佢舊firmware
我用新firmware+adapter sync好好多

＊adaptive sync

我都係多口問一問包唔包 點知個sale話未見過依隻有問題
佢話包0光0死 我腍係睇型號

我去樓上買 冇咁多人
我幫個小肥妹妹仔買

係咪可以check完先俾錢?

比錢先

買左幾銀 幫朋友問佢都有興趣
介唔介意幫手度下佢幾闊幾高
周埋幾深 連埋個stand

想買4K, 32" HDR 600 Moon(或曲MOON)打PS5,筆直$5000,請問有冇推介

CG32UQ

唔係屋企 今晚幫你度

我個仔都話34 ultrawide 爽爆

我換mon前研究左好耐 出去黃金睇mon 睇到sale認得我 本身25吋 如果換27吋4k除左清小小 真係唔覺升左級 隨時係降級 4K打機好大食 3090都未必隻隻game足60 除左清畫面又唔係大25好多 換左都冇感覺
我不如換 34 Ultrawide 一換即時有震撼感覺 又大又闊
因為夠闊可以無痛網頁開2個chrome網頁 1game1網頁或兩game齊開 （個mon有軟件支持 6開同 畫中畫都有得Set) 2K 打機對顯示卡冇壓力 3080 6800xt 級 9成game 行足144比你 打機時極度流暢 因為3440X1440 打機視野比16：9闊 個投入感好爽 打射擊game睇闊左有小小出千感覺 睇戲終於可以走上下黑邊
比到足 34 21：9 個畫面你 27 4k 只有一半大細

缺點真係大部 唔係個個有位放 睇Netflix 只有1080p
用chrome重pk得720

唔該哂你先
你長電腦枱幾深？

即係巴打你覺得27吋 2K同4K分別唔大？

Btw 唔識用標點符號？睇得好辛苦

想問下我1660, R5 3600
行27-29" 2K MON玩GAME中效夠唔夠推?
而家用緊24" 1080 想UPGRADE

144就一定上唔到。60-100fps我諗夠晒

分別大唔大 可以出黃金睇
你離遠望 可唔可以即時分出 27吋 的2K 同4K
行近D 又可唔可以即時分得出2K 4K個分別
我要認真去望可以分得出
打機時當你一投入27吋 2K 同4K個分別 有冇2K 34 Ultrawide果種 包圍應 流暢度 同震撼感。
27吋 2K 同4K 一泊落34 Ultrawide 除左有視力障礙 個分別真係好撚大。

當然視力嘅嘢 個個唔同 要4K 亦可
我遲D實換 4k Ultrawide 但我覺得要好幾年後 現在我覺得未係時候

如果唔打機呢
大多數文書，睇電影

唔打機就 即上4K 睇Netflix 都爽D

今晚度度
但我頂唔住隻腳 自己換左 NB F100A 即時爽晒

木耳巴打有冇tg 有野問你

訂咗部vg289q今日可以取貨 2999$ 但臨時想轉32寸嘅benq, 有冇巴打想要?

Thanks

個MON 原廠腳+mon 寬x高x深 82 x 46 x 32 CM
換自己隻NB F100A腳就82 x 42.5 X 11.5
我張枱 寬x深 140 x 50 CM

深50 唔驚太近咩

想問MSI MAG272CQR $2999
屌唔屌得過？

幾多office都冇50深
依家隻眼到mon成米深 叫好闊落喇
好多人好鍾意貼到好埋去聞個MON

50cm 睇34咁大，會唔會好辛苦
我張枱都50 仲諗緊28吋會唔會over咗

點會我放完Mon張枱有成40 CM深
你睇睇我張相 個Keyboard大把位放

你入去睇睇 闊落得過我冇幾多人
有人放完27吋 個keyboard 已經到枱邊

唔係，巴打我係講個視線
會唔會話太近 望得好攰
未換過大mon 唔肯定

我由眼至Mon係90cm 打機緊張有時重會貼埋去聞下
唔會辛苦 剛剛好
有人用48CX OLED做mon都未叫辛苦
3叔G9 成百幾CM闊D人用到好High

我隻貓辛苦D 2CM距離睇55吋

如果4500樓下，打PS4-5，有時睇下戲
標準答案VG289
想問EL2870U用唔用得過

TN 4k 60hz緊係用唔過

u2720q好似四千幾買到

廿絲上面位巴打一次過動搖哂我朋友同我點算
但我想要4K

HDR對應content有冇D咩準則?
佢話support就support㗎啦?

2720 都ok?
我仲到三叔LU28R550UQCXXK，不過好似又係無貨

MSI PS341WU